萬千星輝頒獎典禮2017 4

開定先
推得好快

大小姐

Do姐 我頒俾你～

馬明又呆

。

馬明

你兩個都有份?

大小姐幾時

咪以為頒左個豬肉獎比馬明就算數

-.-

do姐真係成個少女咁

Benz雄：頒獎關我地咩事姐，我地可以唔頒

其實得DO姐同農夫先係主持

馬明 ：咁我地係咪要出去阿

唔頒女配 係咪改緊張答案紙

係就好 無條件支持開心速遞

繼續拖女配

又係do姐

馬明：仆街喇，拎左最佳主持。。。。

當拎咗架啦
視帝阿rain

馬明有獎拎啦 係唔係之後唔洗出現

真係鄭裕玲

馬明好似魔術師

呢個算合理

無錯

馬明又偷偷地「唔撚係掛」

佢兩個提名都好似唔係好夠noise
除非TVB有心留住佢唔俾佢走突登做俾佢

雪雪雪都有份

翠如

好 大小姐準備

馬明今日好型

果3個都有獎???

馬明: 我都有份?

馬明又玩 ？

屌

賭神個look

黃翠如又關事

黃翠如幾時死？

講埋其它電視台

馬明有獎拎 出事

黃翠如做返旅遊節目好好多

心諗 咁快到我？

翠如梗係要多謝佢啦

有無人同我一樣
好鐘意benz雄

正常我想要rain

馬明劇集主持都拎獎，有視帝我切呀

脆魚咁直接cable同now

Cable 同now

封殺得

6永今晚唔在狀態喎

由cable到now都敢講

脆魚

多謝cable now

脆魚好靚呀

翠如都係得呢個獎值得攞

serve得

serve

收皮啦。

好尷尬

點serve?奶閪?

另外嗰三個喺台度有咩感受

serve得好好

連cable都講得出口

點會呀 佢老細都係果度人

佢啲鳩噏

由cable去到now再去到tvb

你死啦TVB好小氣

佢係咪智障

快撚啲啦屌 又廣告

1. 網民歡迎劇 降魔的
2. 飛躍男 楊明
3. 飛躍女 麥美恩
4. 最男配 陳山聰(同盟)
5. 最佳非戲劇節目
阿爺廚房 流行經典50年 Do姐再shopping 嫁到這世界邊端 街市遊樂團
6. 最佳節目主持
鄭裕玲 農夫 馬國明 蕭正楠 黃翠如
(Do姐再shopping)

繼續推 大小姐最佳女配角!!

屌你老母tvb,特登唔頒女配角，拖時間

啱啱did did知自己拎獎 即刻出左個鈣質舞樣

馬明係咁fing個獎

大女驚咩

又廣告 屌

翠如可以返去cable

馬明心諗唔撚係掛

cable now

咩serve do姐
講到做鴨咁

翠如好x正 透透

冇嫁啦

攬都唔攬馬明

佢3個唔係嘉賓黎咩

怪怪地

屌唐詩詠扮撚晒野個樣

仲未頒

笑死

直呼now , cable

有聲。。。

黃翠如咁有錢佢驚乜呀

新post繼續屌柒唐c 屌你個樣大牌到呢

講野好叻既馬明

出事

好擔心翠如

馬明勁cute

兩間收費台唔係tvb既競爭對手

玩完有獎攞😂

封殺低b垃圾演技脆魚

台慶多謝友台 真好野

因為唔係對手

do姐呆左

根本成班過哂黎

人地大把錢
隻千股

脆魚唔憂做既
雞左佢咪去DIU囉 咁多旅遊節目岩佢

求link

蕭正南真係好賤

雪雪雪講緊咩

咪係 佢後台咁勁洗驚？

女配支持大小姐

玩完有獎攞 好過拍劇

勁

跪求online link
人在外國

幾時開套戲比農夫做太監

大小姐呀

今時今日點會唔係

軟飯王收皮啦 無禮貌

岩架喇
封殺佢岩架喇

串撚到

好真心

諗起cable過黎果班真係個個都好勁

好驚燈死大小姐

係咪有病 將女配擺到咁後

如果係大小姐攞就原諒tvb

拍完冇獎

下？

改緊啦改緊啦咁多位大佬唔好屌

個個都驚講錯野

呢條友好撚假

淨係攬女
識玩

唐C好似同智雯無計傾既

奇妙未係
但99台係

大家唔好燈死大小姐呀

2間都係免費台啦

得Ali, 陳貝兒好

早排睇娛樂新聞會blur左viutv個咪牌

唔熟

睇文字直播算啦

大小姐無獎拎！！！！！

O雪O雪O雪係因為天然呆定比自己條女嚇親

加ATV 班底

Mytv anywhere

ATV 那枇都勁

有時好心tvb咪咁撚小氣，講兩聲個名會少忽肉咁

終於有人明

大不了轉去港台31

好撚正
仲好少女feel

如果馬明第一個講會點

踩親條女裙尾呆撚左

啱聽

屌，真係擺明唔show佢喎

agger

唔比大小姐 TVB就炸左個電視台啦

女配關菊英

余黨

奇妙算唔算

根本唔多人睇

今年一定要攞 等人知佢叫咩名

唐詩詠攞到真係要罷睇

大小姐
大小姐
大小姐
大小姐
大小姐
大小姐
大小姐
大小姐
大小姐

台灣d電視台都係咁架啦
百鳩幾個台 d藝人都係會講友台唔會直接係人地台宣傳其他台

正常都係講友台咪算

ATV勁好多！ 鮑姐心姐江美儀陳煒，個個都有料

Tvb改緊比大小姐所以未頒得住啫

認真睇咗馬來西亞同新加坡個頒奬典禮女配角應該都係表哥拎

唔係大小姐炒撚哂你地 請你返黎做咩呀？？？

旅遊節目的確好睇。
好過睇3日兩夜讀稿 .

林淑敏 推！！

diu 馬明啊 由oncall等你拎視帝到宜家

我唔介意大小姐衝出嚟搶

上年都係
但比公家欣拎左 比人插爆

睇個勢會燈死，tvb通常同網民拗頸

雪雪雪心諗死蠢

從此以後，所有旅遊節目拍拍下都加插d嘉賓既獨白

bigbig channel app?

人地話要爭男主角

監製joan 聽到NOW 同CABLE呆左呆

Cable, Now, 亞視過檔嚟都順風順水
魚唔過塘真係唔會肥

兩個有咩不和?

好

如果唔俾大小姐，tvb 執柒曬啲處境劇啦

一撚定造畀姚子羚同唐詩詠

女主同女喜真係anyone but 唐詩詠

好想屌

女配都算大獎咁放後啲都正常嘅

唔好呀

龍力蓮！大小姐！林淑敏！龍力蓮！大小姐！林淑敏！

淑敏

岩聽

屌佢老母tvb

大小姐最佳女配角

頒左男配

余黨今年好似收左皮？
頭先個個都係珍姐樂小姐

唔知點解覺得馬明成日想做唔撚係掛個樣

ab詩

Dum咁耐，開始有啲眼瞓

有冇頒獎次序
淨係想睇大小姐同男主

仲未

屌又拖

咁如果係男配都唔使咁早頒啦

又新獎

鼓勵吓啲處境劇演員啦

好野繼續拖

已經等到悶

仲拖

俾kc 同terry la

其實唐詩詠d戲拍得幾好
候咩問題

做乜撚野呀？？？？？？？？

dllm仲唔肯頒女配

屌仲未頒女配

仲冇女配...

捨得頒女配未

多數10個有1個跟咗網民心水就當交咗功課

好正

屌那星 女配係咪頒埋男女主同劇集先有呀

李思捷

因為NOW同CABLE係，部分現屆大台演員發展踏腳石之一

KC都未出黎

....點解係佢地三個組合

全部官網link都冇得睇

李思捷唔同level架wor

根本最佳拍檔全部提名都應該係愛回家

諗起馬明拎飛躍獎
講多謝前輩塞錢落佢錢
又無問佢拎返錢

狄龍同家英咁猛料頒豬肉獎

同埋知開心速遞係好高質

狄龍咁多年都咁俾面

搞乜男配咁早頒

點解女配要拖咁耐

係咪走單

kc terry

李思捷死開啲啦

要拖到幾時

見到家英哥仲以爲做緊龍咁威

女配未

屌你夠膽就放最後！！！！

Kc terry

關羽

有新戲上

咩組合

咩獎

右邊個阿伯幾英氣

羅家英+狄龍

+李思捷??????????

歌曲獎會唔會係菊姐

Kc 加terry
大小姐加送水輝

班高屠可能傾唔掂數

做乜係咁講支那話

李師哲同狄龍

狄龍做乜鳩

同另外兩位差幾皮

抄oscar掛
oscar第一個獎係男配
之後隔幾個先女配

乜鳩

ccccwc

李思捷黑哂臉

係咪諗住質質駁唔多覺走獎呀

突登遲d先頒女配 先引到你地班連登仔繼續睇

挽回士氣

下做咩呀佢d表情

懷疑tvb moon住呢度
我屌你呀 女配呢

女配呢

做乜鳩

會唔會又好撚多pair

特登架啦

狄龍都唔識

好憎李思

mon 撚住連登

完全唔同層次

女配係咪仲未頒

跪求直播link

肯頒女配未

可能計完票真係大小姐所以唔想頒，睇下一路頒到完晒視帝視后直接完場

做乜柒

李屍折好撚嘔

佢左手有同馬明揸手多謝
我覺得係鮑姐同佢有眼神接觸，所以佢唔想老人家等
姑爺聰應該係世界仔黎，見佢衰左次咁大鑊都仲有咁多人俾機會佢就知佢唔會得罪任何人

jm9李思捷

單文柔

老老實實，你拖女配唔係問題，但應該連埋男配一齊放後面。邊有將男配同女配分開架on9.

狗都唔識笑.. :(

+1

李思捷幾好戲

做乜撚

咩了

陳展鵬

大小姐:今晚拎唔到我炒晒你地!請你地返黎坐架!?

所以tvb要多謝cable同now

夾好晒做下把位 但唔好笑

下把位

Do姐農夫

收聲啦

係都無所謂 一黎唔好同大小姐爭女配 二黎好過俾個乜嘢hana

撚鳩屍折

大小姐拎唔到即刻熄電視

應該扮姐

你地一人講少幾句留返啲時間比大小姐講得獎感言啦屌

做緊乜9

佢拎唔到我地真係踢垃圾桶

留返下年頒

快d講完啦好冇

睇人得罪姐
馬明真係你得罪咗都唔撚驚個種

兩個老野過氣啦 黑白電視果陣就覺得好笑既

諗起十年拎最佳電影 支那SKIP左唔報

呀蛆

搵林敏驄返來頒獎
一定無冷場

咁白痴，邊個諗呢d 對白

李思捷俾人撚狗咁撚

呢三條友做乜鳩

oscar係會咁

文西好好笑

男臣

？

超時空

攬一攬洗幾耐時間？

吓

點解會係依三條友

家英哥
仲有無返大陸玩邪骨

豬肉到呢

何廣沛LOAD左陣

屌你家英哥

360度變身

三傻?

呢d 咩獎來。。。。

呢個獎我反而覺得應該do je加農夫

無錯，要菊姐好過hana

幾好既

分豬肉

好多豬肉獎

Lc terry呢

乜野三傻
自己封？

超時空男臣都ok呀

幾時改呢個名

收聲

俾返個變何廣沛咁解

繼續分獎

點解唔係跨世代

李思捷係做緊咩

呢個組合係幾好笑

唔記得左播提名片段？

未埋位已經圈

老蕭無啦啦拎兩個獎

冇聽過喎

垃圾
李思捷收皮吧

夾架姐

豬肉獎

都唔錯 幾驚又同盟

男臣ok既

雨露均沾

1. 網民歡迎劇 降魔的
2. 飛躍男 楊明
3. 飛躍女 麥美恩
4. 最男配 陳山聰(同盟)
5. 最佳非戲劇節目
阿爺廚房 流行經典50年 Do姐再shopping 嫁到這世界邊端 街市遊樂團
6. 最佳節目主持
鄭裕玲 農夫 馬國明 蕭正楠 黃翠如
(Do姐再shopping)
7. 最受歡迎電視拍檔
蕭正楠 曹之廉 何廣沛(超時空男臣)

搵個人直播得唔得

繼續推大小姐

蕭正楠好撚靚仔

呢個似豬肉,
呢套分唔到大奬, 就比 D 細奬

估你唔到

又老蕭!?

未埋位就圈
頒個獎就咁多嗲

罰抄

呢3個唔差既
不過有d仲好囉...

有冇人覺得呢3個
守門員最靚仔?

費事白嚟

以為KC , Terry拎

雪雪雪freerider

連續咁收d豬肉獎

下？？？？？

戀愛自由式呢?
唔只十年喎

個旁白乜事

以為比胡說八道

冇啦啦有奬送都唔知，笑死，拍檔獎

講比人圈已經係變左節目效果

TVB 睇咩網? 三傻聽都未聽過

蕭正楠同曹永廉真係老是常出現
但好撚難頂

翠魚個笑容係幾正

瘋狂拎豬肉

Coffee投邊個視后

有

依套都ok,但係係喜劇

咁多人投票比佢地架咩

個名係邊個改

屌你老母 我對其他無興趣牙 快D比大小姐就收皮啦

其實超時空男臣勁好睇 差d唔記得呢套劇 佢地食雪糕果幕戲好好笑

蕭正楠暗串

diu nei

BBKINGDOM

屌你老母
最佳拍檔係

米缸，bobby，謝生啦

豬肉到唔豬肉

區永權不嬲都柒㗎啦

黑撚晒面

蕭正楠無啦啦有兩個豬肉獎

有咩問題?

你試下係MK除褲再著返又一樣呀?

ali 陳豪

點解比獎佢地
因為佢地friend?!

咁多豬肉獎

molamola

內聯網

Ali

封殺walking tvb已死

邪不能勝正

好似係佢地臨時自己加

最佳拍檔 坤狗 bobby

燒正南把口都幾撚差

冇架啦

人之初 曹之廉?

呢樣真 咪撚頒畀同盟同不懂撒嬌的女人

無睇頒獎禮，有無獎

淨係do姐農夫都贏幾班
鼎爺阿譚 八婆會都好過佢地

今年擺定盒紙巾係個枱到畀人喊咁on9?

呢套係好睇 收視仲好似頭三

王浩信唐詩詠

第幾集架 想睇返

欣宜

啲細獎唔想講

C君

如果識講野當年就唔洗俾人雪雪雪啦

好波

蕭正楠: 呢番說話諗住拎男主角個陣講
曹永廉: 冇架喇~
笑左

farmer好mean

hana

又表演

6wing 怪怪地咁

超時空男神係好睇既，不過拎左呢個就應該冇其他獎架啦

bobby

太好了 一定要有獎

又唱歌

有無愛回家家族?

牙膠

又hana

又表演屌佢老味

係！聽得出係一個賤人

早啲頒啦屌你

Hana

多齒

多齒症

係抵贏 好好笑

主題曲時間

今日陸永好似high大左咁

坐左幾多年監

真係 呢套好睇

頒啦

冇柏豪

呢個樣好表哥

Hana都幾厚粉

快撚啲啦屌!

Hana 忘記我自己

HANA

蕭正楠低潮唔係新人金獎邪不能勝正串麥浚龍搞到被雪藏咩

唔係就唔洗俾人雪

屌想嘔

多牙

今日咁細眼既....

遲左 開機

想問 燒正男 講左咩串野

咪有豬肉獎

對眼細過表哥

係

一見到hana就諗起張圖

係間經理人公司有問題喎

欣宜都無得上TVB

拍緊西遊記

多牙症D歌我已經分唔到係邊套劇

咪嘴係撚表演啊

周柏豪唔係簽左tvb 咩
唔黎既

呢個乜獎黎

hana化妝好似表哥

比比鳥有冇嚟

Hana對眼化到咁嘅？

曹永簾好好笑

咁鬼多表演

幾時先到女配角牙

冇張繼聰提名你頒比邊個都係垃圾

咁先好睇

前排仲見到，陳豪男主角個拉票
勁多walking
心諗

死人妝

男配角可能搭埋車返到屋企 女配都未頒

雪雪雪又邪不能勝正 下年又見冇，佢唔到

可能當雪完之後先做番

多齒hana

陰謀

推哂星夢出黎表演 仲要全部咪嘴 醜唔醜啲

咪係囉

坤哥:bobby仔上黎拎獎喇

個個多謝珍姐

好多粒粒

唔好

好細眼

都好嘅

頒女配啦屌你 唱咩撚

又玩爆燈？

有無人知佢哋件衫上面個金章係乜嚟？

唱完又廣告 一段廣告頒一個獎

31歲

多齒一舉

歌手入行拿完新人獎之後好沉

hana LIVE 好左喎

坑隙

Agger

hana好似樣衰左
d五官愈黎愈模糊

講起hana就想嘔

咪嘴

咪咀

比陳豪

好撚mean

陳豪

咪嘴？

Hana今日對眼化到好似表哥

歌手都咪咀既

去左做悟空

hana塊面

無波係咪因為啲營養去曬啲牙到

HANA菊梓喬咪咀 !!!!!!!!

又咪咀

大小姐！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！1

俾花陳豪

mind咀

黎料

大小姐!!!!!!!!

唱得一半

開始9up

做咩送比陳豪？

好靚

嚟啦！大小姐

頒啦頒啦

頒喇

大小姐！！！！

垃圾 scripts 就有時間, 拎咗獎反而冇時間..

無啦啦送花俾陳豪

點解會比陳豪

到啦

好似咪嘴？

同埋d用力位條頸果d都冇點收

佢個陣戀愛自由式 一黎就騎住bosco做男一
之後收左皮再返黎由二打六做返起之嘛

黎喇黎喇

黎了

求下你地 大小姐

推爆大小姐

咪嘴架

做乜俾陳豪

比陳豪做咩9

Finally

女配!!!!

黎料啦

女配！！！

大小姐fighting

陳豪心諗

女配角

唔要表哥

勁多粒粒

佢心諗：做咩比我

it's time

一哥好似好多呢啲都冇出席
反而出席tvb封殺既頒獎典禮

咪嘴。。。。

會唔會是表哥

大小姐！！！！！

唔撚係呀

大小姐！！！

d音樂咁撚開心 完全唔啱頒獎典禮

最劇: 誇世代
最男:馬明
最女: ali
女配:大小姐
最歌:到此一遊

可能出緊牙唱唔到

想睇柏豪多啲

機會係零

睇個樣都係表哥或者千雪

大小姐啊！！！！！！

千雪有冇機

sunlight

5強冇大小姐你地會唔會即飛去tbb玩

大少姐

屌 我驚接受唔到

大小姐！

千雪

有冇提名

HANA菊梓喬咪咀
咪得勁假 !!

好老尷

屌你好似表哥喎

敏之拎

大少姐for sure

林淑敏

大小姐 > 千雪

All in 大小姐

表哥擰哂頭
千其唔好比我

真係有大小姐 提名

All in 03

以愛以愛以愛以愛

全力為大小姐集氣！！！！！！！！！

朱千雪

龍力蓮 龍力蓮 龍力蓮 龍力蓮 龍力蓮 龍力蓮 龍力蓮

女配啦！！

雖然想大小姐 但都幾難

大小姐 大小姐 大小姐

敏之收皮啦

啲叫聲

大小姐睇好你呀

前排都靚女嘅，呢排唔知發生咩事

無大小姐就收皮

除左表哥

其實都okay

朱千雪！

大小姐大小姐大小姐大小姐大小姐大小姐大小姐

係屋企尖叫緊

大小姐大小姐

大小姐！！

賭j表哥拎

好緊張

阿moon乜都無?

嚇死，以為5強都唔入

千雪OR大小姐都服

力推大小姐

我要大小姐

大小姐
就咁睇條片都笑左

如果大小姐拎獎 我以後都唔改名

大大大小姐

龍力蓮

kc

屌陳敏之有5強王君馨無？

無大小姐會暴動

lm

Kc!!!!

Kc大小姐

唔係林淑敏我罷睇Tbb一年

KC

大小姐啦唔使諗

司琪姐

好明顯大小姐啦係咪

冇 不過私心想佢拎

雖然千雪世界第一
但都想比大小姐

之前係大馬定新加坡唔知做咩唔舒服突然上唔到台

kc呢？

KC都好D
揾博士就真係

呢條問題係咪即係講明大小姐冇

火姐: 你去做雞啦

大小姐 表哥

大小姐有無後台？

睇見陳敏之個樣就想打爆佢

集氣大小姐！

山聰

舅父頒獎

以愛呢個角色真係好差

點解唔係送水輝

我覺得會係表哥

睇個樣應該陳敏之, 朱千雪, 表哥

唔好表哥阿屌

屌!!!! 汪海澄呢屌佢老母

CK妹

點解篩走左龔嘉欣

死開啦 快撚啲直接頒俾大小姐啦屌

好l緊張

快啦阻住個地球轉...

收皮啦

大小姐啦！！！！！！！！

亞視鵬條女

KC愛回家代表

今年佢唔算女配

朱晨麗好靚

可能特登做比同盟兩個

陳敏之/表哥

陳山蔥收撚皮啦 好撚嘔心

推爆佢 大小姐

無人g 持大小姐

唔好係表哥

大小姐呀 ！！

山聰講乜野呀...

佢講野同做戲都悶到仆街

睇連登仔 燈死大小姐

唔係千雪or大小姐 就收皮啦tvb

morning chu

子0收皮啦

死撚開啦 山聰狗

心理追兇

sunlight好靚

大小姐 支持你啊

morning豬

成班9唔搭8 痴鳩線

收嗲啦敏g

morning chu點解可以咁靚

冇人理大小姐

Kc

飛啦

唔好姚子羚 佢個角色淨係識喊煩到仆街

KC係咪估到

佢入圍女配

頒啦... 浪費時間

大小姐冇人講

無人識淑敏

得罪講句，大小姐真係冇咩機

連登仔支持會

Kc咁答

大小姐 你攞唔到 連登仔比你

山聰做緊乜阿屌

Cctvb 你有1種唔比1大少姐 我炒哂你班陷家剷

罷睇TVB 屌你老母

下

屌你老母

on9

點解可以迴避問題

下 on9?

屌牙

屌
痴線

我屌...
朱屎麗

妖

SOSAD

屌你老母rh

爆冷

Wtf?

????

憑咩

屌！ 憑咩

wtf

做咩9

屌 大小姐呀

唔撚係呱

唯獨播陳敏之個part冇歡呼聲

朱晨麗

？？？？

垃圾

Morning chu

佢自己都WTF

Diu

爆大冷

cls

屌你老咪爆冷

翻版陳法拉

屌 我冇諗過係佢

有冇搞錯

morning 朱

morning chu,WTF

吓？

TVB屌你老母

揀女咁

食屎啦cctvb

收啦

啊

大小姐呢

屌！

又俾最差果個

Rubbish

真係黑人問號

屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！

點會係朱晨麗

垃圾tvb

收皮啦 屌你老母

問題廢到仆街

完

冇喇 冇喇

表情幾真

sunlight 下？？？？

morning

下朱晨麗

殻王order

屌你老母垃圾
熄電視

屌 仆街啦

個角色唔係好突出咋喎

唔係嘛

屌阿？

on99

喂咩料 有冇搞錯

屌tvb 馬明都無視帝啦 熄機